究竟鳴門跟自來也修行三年學左d 咩？

三年剩係學識個大玉螺旋丸，反而風屬性性質變化螺旋丸手裏劍，仙人模式就短時間內學識

寫喊書

劇情需要

如何玩弄鄒田對波

唔同體位

其實係補返d回憶同保護佢渣

善用影分身外掛

性質變化人地佐助向中忍試學千鳥果陣已經學識 ，三年後仲玩到出千年流，鳴門要向三年後先等卡卡西教佢。

大玉螺旋丸同超大玉螺旋丸

但係螺旋丸上面加性質變化連4代都未做到喎。

拎個頭銜，自來也嘅徒弟會係救世主。

既然都形態變化向三年前已經學識，但修行果陣性質變化完全冇接觸過，剩係出到大玉螺旋丸。

如果自來也搞得掂螺旋丸性質變化佢一早搞咗啦
明明唔係佢招技 但就變咗普攻咁用